共產黨：承認修訂「傳媒代表」定義政治責任 香港民族反應巨大證擊中要害

外交部駐港公署要求外國記者會 停插手香港事務

外交部駐港特派員公署，透過微信公眾號，就香港外國記者會反對警方修訂“傳媒代表”定義，表示強烈不滿和堅決反對，要求外國記者會立即停止打著新聞自由幌子，插手香港事務。

發言人指，去年“修例風波”中，一些反中亂港分子以記者之名，公然阻礙警方執法，甚至襲擊警員，嚴重破壞香港法治與社會秩序，外國記者會急不可耐，跳出來公然為“假記者真暴徒”美化洗白，實質就是妄圖包庇縱容“黑暴”“攬炒”勢力亂港罪行，唯恐香港不亂，用心險惡，敦促外國記者會遵守中國和香港特區法律法規，停止蓄意製造、挑動事端。

原文網址：

邊個會唔對非法政權反應大美國射忍者飛彈發動斬首行動唔通又係因為俾人擊中要害?支那蝗on撚9邏輯

我反對你既反對

笑死 又自己衝出嚟柒

其實唔應該出聲

又衝出嚟承認責任